邊度有得買日本雜誌？

之前無聊睇咗本 覺得好撚好睇
主要想買Popeye, Men's Non-No呢啲男士雜誌睇下

定係上網訂仲好

誠品同銅鑼灣sogo上面間書局都有好多日本雜誌賣

一星期左右到香港送到上門 (住宅)

你哋有無話睇開邊本
我其實都唔知邊本好睇啱睇

我都鍾意睇

睇女only

樓主有幾耐冇出過城？

樓主毒撚嚟